反共紙條藏在月餅 內地人不要中計來港購買!

有傳香港人居然將反共紙條藏係月餅到
打算將港獨思想散佈全中國
請全中國人民抵制!!

只是到了明代，中秋吃月餅才在民間逐漸流傳。據悉，吃月餅之所以在民間廣為流傳，還與明朝開國皇帝朱元璋有關。

當時正值元朝末年，中原廣大人民不堪忍受元朝統治階級的殘酷統治，各類反抗活動紛紛湧現。朱元璋藉此機會，便聯合各路反抗力量準備起義。但朝庭官兵搜查很嚴密，傳遞消息十分困難。軍師劉伯溫便想出一計策，到處散佈流言，說有冬瘟流行，除非家家戶戶都在中秋節買月餅來吃，才能避免。命令屬下把藏有「八月十五夜起義的紙條藏入餅子中，人們買了月餅回到家中，發覺裏面藏着紙條，上面寫着：「中秋夜，殺韃子，迎義軍!」，再派人分頭傳送到各地起義軍中，通知他們在八月十五日晚同時起義響應。到了起義的那天，各路義軍果然一齊響應，起義軍如星火燎原。很快，徐達就攻下元大都，起義大獲成功。明太祖朱元璋月餅起義就這麼流傳至今。

明太祖朱元璋月餅起義

消息傳來，朱元璋高興得連忙傳下口諭，在即將來臨的中秋節，將當年起兵時以秘密傳遞信息的「月餅」，作為節令糕點賞賜群臣。後來，朱元璋終於把元朝推翻，成為明朝的第一個皇帝，自然更加重視吃「月餅」的習俗，每到中秋佳節，必定分發月餅，讓全體將士與民同樂。此後，中秋節吃月餅的習俗便在民間流傳開來。

推

［開飯/住宿/義診/搵工］你班前線死廢青 未成年中學雞同我入黎！

如果因為發夢需要任何方面嘅協助
包括：需要開飯 / 跟唔到學習進度 / 同屋企人嘈交無零用錢 / 買Gear用曬啲錢 / 同屋企人嘈到要搵宿位/ 發夢受咗傷無錢睇醫生
（所有人都可以申請）

朱元璋

哇！

擺上微博

入面有usb有齊港獨資料

港獨分子可以用月餅作為訊息傳送媒介
向內地發放號召起義的訊息

不容忽視！

仆街，你做乜爆出嚟
靜靜雞做唔得嘅
一陣啲月餅過唔到關呀

快過女麗搖巴

明朝啲人有冇收錢嫁
肯定係收左錢先起義

屌

咩年代呀
仲紙條

轉做簡體放上微博

咁奶粉都可能被加料喎

早排，何君妖派月餅。。。。。
oh sor, 好似講咗d唔應該講嘅野

👍🏻👍🏻

唔好咁揚啦屌你，
一陣啲USB月餅上唔到大陸點算。

听讲所有月饼都比港独废青混入U盘
将文宣新闻影片全部放晒入去
之前外国势力课金买果堆输出革命U盘应该系甘用

召集起義

港獨月餅那有祖國月餅好

要抵制！

石人一隻眼，挑動黃河天下反
成日聽到個大陸親戚口up up
佢地話一路參考緊元末既起義

[membr]唔怪之得咁多大陸人落嚟買月餅[/mmber]

如果係真，會唔會連奶粉都有？

曲奇餅都有QR Code紙條，掃碼會播放機密資料

9成有

講下笑咋sor9

有片
fced

條link無左

2019年仲用紙仔？係都用microSD，cheap cheap 8G (4G?) 已經帶到好多資訊啦！

食死人咩

發夢知道好多大學生暑假會幫手整月餅

係咪大X？

屌你 做乜爆出黎呀

全撚部月餅廠都請暑期工架啦
因為每年得幾個月多貨出
平時唔會留咁多人

聽我大陸個親戚講藥房入面賣嘅藥個包裝盒入面都有, 結果要坐左15日簽悔過書先放出黎屌你班藥房仔害撚死人啦

好彩得月餅被中共發現。。

頂你做乜爆響口，
過關嗰陣可能要即時摵開

逐一搣開檢查

一定係啲紅番搵玻利尼西亞人撑船運金遠渡太平洋過臺灣再過大陸

北美洲所有人種都想亂我中華

好心你唔好踢爆啦

呢招仲勁仲應棍喎

計我話發射果一刻, 將林鄭個樣key 落個西度.... 1星期後肯定林鄭成為中國男人公敵

轉簡體

usb會比x光scan到

好多後生仔女做月餅廠

正!!今年D 月餅特別好味

吃月餅送月餅就是起義

Push

[member]仲有奶粉啊藥啊化妝品都有紙條㗎[member]

Push 高質

delete post please

親，兄弟要求我們印的策略及标语已包装在美心月饼內，第一批已順利送到皇崗口岸

其實你淨係將啲字轉做殘體
但篇文依然係粵文
啲支那豬係唔撚會睇得明㗎囉

廣州人明掛....

真， fced

我屋企人做美心生產線，已經滲透哂落去。
紙條又有，usb又有，任君選擇。
可以講，已經有好大批上左去。

咪係

林鄭剝裙gif

清重
明陽

月餅加粒最細粒既usb好難發覺

[member]屌你地唔好咁揚
我點喺香討吹出去呀大佬？？？[member]

爆料block得

如果搞到中國海關要查埋走水貨月餅啲人點算

------------------------------------------------------------------
[偏地開花]呂麗乳搖飛機要全面進牆

呂麗乳搖架飛機相咁正，不能只有連登仔看到，係咪?
我精選左一套16張放入2張A4紙做左個PDF比大家將佢實體化

我宣佈:
呂麗乳搖飛機將要 全 面 進 牆 !
制成品:

實測片段:

精選PDF下載:
------------------------------------------------------------------

我無心㗎，sorry

點解爆個手足出來

真的嗎?

唔係講笑，堅要做

所有進出口貨品都要混入去

諗到隻油lumlum嘅usb插落部電腦

港独会对美心月餅下手，大家千万不要买

月餅個故事點會冇人知

唔係個個有 隨機 如果唔係抽樣個陣就揚曬啦

要鎖定奶共品牌
唔好一野地圖炮住
有無邊隻月餅出名奶共

月餅不嬲都喺咁用，
67個陣你問下葉國謙條大奸鳩點用？

有無人聽講美心 大班入面有紙條？ 有既影來睇下

可怕！

推！中國同胞唔好來 ><

爆左出黎，點集合

為祖國同包着想
要推post

［member]美心月餅，暗號：王嘉爾[ /member]

絲打你小心人身安全

八月十五殺韃子

push

獨立包裝

罷買月餅
不要讓反中暴徒得逞

即刻諗起中華英雄橋段

二維碼

10月1日

聽講cctvb賣緊廣告個喲就係

usb成本太大

一向都有用開奶粉罐

屌，咪篤灰！

兩日前寄左兩盒返去大陸親戚好擔心佢地有事

我唔敢啦

香港自由之書——報應來了，街站收集投訴信(偽)

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

推

張紙上面有qr code算啦
21世紀嘛

8.28 停止國泰白色恐怖 愛丁堡廣場

8.28 #Metoo 遮打花園

8.31 民陣遊行 直指中聯辦

9.01 機場 13:00

9.02 全港三罷

今晚見

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可

掃碼領紅包

8.28 停止國泰白色恐怖 愛丁堡廣場
8.28 #Metoo 遮打花園
8.31 民陣遊行 直指中聯辦
9.01 機場 13:00
9.02 全港三罷
今晚見

一早講左有班手足混入左美x工場
利申:一手料，已fc

過關又多樣違禁品

聽講喺 TVB 賣廣告嗰啲月餅全部都暗藏港毒紙條

膠包住usb，之後塞係食物入面就得

全部要切開檢查

推到有片

八月十五夜殺韃子

我妈是在美x做月饼的，她说有同事偷偷把有关反中，港独的资讯混入月饼中
头儿发现都收不回来，只好继续拿去卖
亲们小心啊

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

咪講出來得唔得

見到美國佬一車車野車入去工廠

提防不知名籌錢黨！追查812．813機場集會嘅捐款去向

【求教】如果真係出緊急法可以有咩應對措施？

港独废青点会搞黄尸铺头既月饼

转！
消息称港毒分子利用月饼宣传港毒思想，十分阴险
据报港毒在月饼内放入U盘和宣传纸张
早前美国资助的6千万已开动
有香港议员为了宣扬港毒甚至免费派发月饼
小心！罢买香港月饼！

——————————————————

毋忘所有義士之付出、612、721、805、811、824、825
打狗！救人！
無分和勇 團結抗暴
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

睇過一張寫
清明 重陽
其實點解

自插先，豬嘴會更換更好型號，頭盔亦會進行加固
出住新手教學先，比大家有個基本了解，下篇會教頭盔加固，再下篇就會入正題教大家整護手臂護脛骨

(香城online高級裝)你地搵到屬於自己既戰場未

(香城online高級裝)今舖真系比鬼壓都唔洗驚

good idea wor👍🏻👍🏻👍🏻

屌，唔再食月餅以表忠誠

親 微信都有監控 請小心

反清復明！

其實所有大陸人買嘅水貨都可以玩啲咁嘅嘢

收到風奇華同美心嘅手足已經進行得如火如荼

搵有心人寄一箱有料既過海關 一係俾錢水貨客

lm

最港月餅銷售量好嗰幾間大公司都滲入咗反共革命嘅資料
利申已fact check

唔好踢爆

大推了

可否有長輩圖？？？

係巴士大笑左出黎

report plz

八月十五殺韃子!!!

我地咁辛苦早兩個月派人入工場同門市幫手改裝月餅
你依家爆出黎

[member]你以为验正货的QR Code真的是验正货用吗？ 开始时是验正货，待时机成熟就换成福建独立，图博独立，东突厥独立，香港独立的连接。 还会有影片教你拿起砖块，把月饼罐打造成盾牌。 这个消息千万不要流出，多扫QR Code留意群内消息[member]

親 有骨氣 食國貨

擺埋入罐奶粉得唔得

紙上有QR code， 掃一掃十分高科技

我識好多包月餅parttime....

餅商不如銷毀晒d貨先,驚你地俾中共清算

強烈呼籲同胞吃中國制造過期再循環月餅，費事中著廢青毒

G7 峰會其實已經比左手靚牌我地，唔跟只有輸

全民共識歸英？

抗爭者軍歌《願榮光歸香港》新版詞！！ 招唱/管樂/軍樂隊！！！重開幫推

[重推][聯署]BNO變BC//差一半先夠數呀!

快快po啲月餅紙條圖上微博

邊間?開名好嗎,要罷買

之前話幾隻牌子都有
想送俾大陸親戚仲有邊隻牌子安全？

831遊行頂置■求大家出黎同全民防具

831

是否相約各省獨立日期的那一張字條？

八月十五殺韃子?

好丫 好丫 唔好黎

其實真係要po去大陸，上次天安門集會個文宣成功到

8964

DLLM 爆左出黎 唯有放落奶粉

FCed

唔好篤灰啦

光復香港

無錯 月餅入面有紙條 大家唔好買

推 五大訴求 缺一不可 打狗救人 829遍地放映會 831劍指中聯辦 9月1參觀機場 9月2罷課 721 85 811警黑勾結無法無天

真係有月餅內藏紙條寫有「平反六四 天滅中共」，
應該同近期反送中無關，法輪功就有較大可能，為左同胞安危，發去微博先。

當防火長城死架咩
USB手指/TF卡就得

所以美X月餅今年冇支那人搶購

星期三
係時候推行動post 做文宣啦

無知一問 大陸人用到BT?

好似話炒到貴果幾款有放嘛
因為大陸關好似唔敢切開佢

人地係賣呢種

9月入機場

忽然明晒d同胞點來港掃貨，奶粉罐、金莎内、益力多樽QR code、VLT紙包........無孔不入

oh shit.......我好似講得太多

朋友好似話驚過唔到金屬探測器
所以轉左QR code紙條
掃一掃就有個vpn可以上網download反送中資料
不過之後又有auntie出計話叫負責質檢班人
檢查完塞落去咪得
而且usb太貴轉左用micro sd card
貪細塊又有1GB size賣比較平

唔記得加密添
我亂講咖炸

其實東海堂同奇華都有
你知啦，鐵罐月餅盒載住尾指指甲咁大既mcro sd card，安檢班友咁hea，x光未必留意到

細路仔吞落肚都唔知拎唔拎出黎好
驚被人話顛覆國家

呢個滿分💯

E...真係無知喎
迅雷識唔識?

tui

好震驚

我警告你地唔好同中國海關篤灰